intern 2017

有無爸打聽過/做過/做緊 fimmick呢間marketing 公司？